自己整過最頹既食物

1) 雞翼魚蛋湯
2) M記茄汁意粉
3) 鹽味飯糰
4) 家鄉雞飯

方飽浸熱水

U win

梳打餅sandwich

餃子通粉，之後再掉幾條菜落去

雪櫃得番粒芝士丸 拎落去同飯一齊煲當晚餐

烚南瓜

烚肥牛烏冬加啲調味料就咁食

自烚烏冬

滾水烚..食左一個星期

鹽味飯糰

消化餅夾威化餅

第二個已經完撚咗

滾水撈隔夜飯

屈左機

係就係水不過我果次係雨水
露營行到一半食野果時落雨

用例子答你

面包漢堡

蕃茄飯

用暖水整杯麵

Abc湯煮蝦子麵

熱水溝飯

牛奶煮雞翼

當日屋企停水

碌烏冬，跟住飛水倒啲豉油落去食
食足幾日

熱水豉油撈飯

米酒加白飯
越食越似拜緊山

蟹柳沙津
就係整碎哂啲蟹柳再唧沙津醬落去，撈埋一齊食

白飯加煮麵啲味精

放米粉落波仔糖水個碗
開左罐午餐肉
唔想洗刀 用罐餐肉塊鐵片片d肉出黎
一齊叮

最後成功冇洗過野

食蝦子麵無餸又唔想太寡於是落栗米片點睇

用滾水開個河粉 就咁落啲雞粉調味

白飯
油鹽飯

雞骴蒸飯
蒸完隻雞骴仲有血

白飯+腐乳+糖
其實味道唔差
食左成個禮拜

細個最窮時
面包皮浸沙糖水食

面包夾面包食

乾食岀前一丁

白飯加水 濕飯
無餸食

薯片當飯

百力滋撈飯
好好食

沙茶醬撈白飯
細個純粹鍾意沙茶醬所以想試
試完之後就冇咁鍾意了

生蛋 白飯 (是)油

食自己，食咗廿幾年

沙津醬加凍飯

鼓油烏冬

我都試過，食左半啖嘔番出黎

冷水煮杯麵

罐頭湯烏冬

新年個陣呀呀個煎pan 整左薑蔥雞，用完冇洗我就用黎煎年糕

點解會試lol

白飯伴榛子醬 之後拎去叮3分鐘

本是同根生，相煎何太急

有排課完金窮到燶成日都nutella撈飯/麵

豉油撈飯定味精湯蝦籽麵頹啲

簡單 白飯熱水打天下

咸牛肉撈麵 食完以為自己會腎虧

撈麵加白飯

年糕加白飯

豉油撈飯

白米+雜豆+臘腸加水一次過放入個膠兜拎去叮

凍水沖杯面

叮午餐肉 好似煎過咁 幾香

蕃薯
麥皮

雞蛋拌飯

老母麵加粉

西瓜撈白飯

方飽夾砂糖

豉汁蒸橙
椒絲腐乳西瓜

豉油方包

跟住youtube教學片整西班牙蛋餅 整成炒蛋

攞返d隔夜餸同白飯去蒸 蒸嗰陣去刷牙 刷完再禁下電話就食得（weekend訓到中午先起身成日咁做 ）

牛油粟米

唔計杯麵出前一丁嗰啲嘅話就係豉油撈飯

蠔油撈烏冬
頹係頹 不過好撚好食

最窮時期屋企得一罐英文字母湯
落番岩比例既料發現勁少 唯有落多d水開稀佢
之後放左隻烏冬落去煮黎食 飲埋d湯佢

媽咪麵

餃子湯圓
一齊煮

直接擺條解左凍既廚師腸入微波爐叮

乾到皺晒皮

隔夜飯隔夜湯隔夜餸煮埋一齊食
視乎隔夜湯夠唔夠，唔夠再加滾水一齊加熱

好黏

晏晝三個紫菜米粉，夜晚三個辛辣麵

沙律醬加白飯

我侵麥皮 好你少少

白飯+明太子

麥包加水

烚都好
之前病到就黎死，半夜扎醒勁肚餓又暈又冇力
爬咗入廚房拎包烏冬加水喉水放入微波爐叮
餓得滯分零鐘未滾就拎返出黎，成塊咬
我先知咩叫生存嘅意志

廚師腸撈飯 食左成個禮拜

利申 腎虧

出前一丁湯+冷飯

熱水煮意粉

其實要煮埋比老豆食 我可以成日唔食野

魚肉腸加白飯

公仔面

其實點解可以咁頹
自問食野冇要求但估唔到天外有天

泡菜加白飯

呢個post我見到自己

華鹽撈飯

營多

水煮意粉

燒賣餸飯

隔夜飯溝熱水

得返一包營多，懶得煮，直情打碎包麵落味粉食
咸都仆街

凍冰冰隔夜飯+熱水+兩匙雞粉

就快過期生命麵包 夾 砂糖

百佳牌有陣油壓味餅乾 + 麥記茄汁

太陽蛋撈飯撈豉油
整唔頹 食足一個禮拜當早餐先頹

原來餅乾 + 熱水+ 煉奶（要幾甜自己決定）
頹，但ok好食

朱奶撈飯

滾水焗王子麵

紫菜包飯
真係就咁用一包包果啲紫菜就咁係飯煲「不」飯
直接包黎食

白飯+支拿牌泡椒雞腳
幾好食

生命方包
方包夾橙

印撈，營多無人講？

白飯加鹽

想像到個情境好頹

杯麵食塊芝士

營多都算頹，上面嗰啲叫咩

一路睇一路笑 我以為我食學生四寶飯已經頹到喊 點知

細個見老母醃嘢會加少少米酒
咁咪諗住加少少味試下
點知出晒事

心水清！
我諗起親子丼

出前往丁味精粉沖滾水飲